[ 有J圖 ] 跪求kay嗰段錄音

有冇人有backup

未聽過想聽返

推

lm

tube8咪有